有無人都好憎啲大陸狗同事

屌你老母閪乜9都唔識做都算，唔識做又爭9哂啲野黎做博柒電話過相落電腦你都未撚識呀柒頭
講親旅行就攝埋黎宣揚大陸係最好玩最先進屌你老母講到大陸咁撚好死落黎香港做乜野 無人想知你點呀大陸狗

請呢啲人做野嗰個真係豬兜黎
好撚想釘佢喺控煙辦紙牌度曬撚死佢
但願有一日驅逐曬啲大陸狗返中國

杯鳩佢啦

全世界杯佢佢feel唔到屌柒佢佢當人講笑 可以點做

直接d 當佢透明

你咪大陸狗囉傻閪

又咬